一人一個花迷式藉口為球玉解脫

12碼唔計
罰球唔計
美欺要墮後做波同牙朗隊友輸送比 唔計 （同時間話playmaker迪巴拿同美欺撞位唔出）
牙朗有運撞正迪基亞發瘟唔計
美欺對個冰島龍就上曬身

諗唔到了
無花迷咁無恥

足球上帝擺明讓冰島
想贏點會贏唔到？
完。

個新波一踢就爆 失敗!

冰島大熱

無, 心態唔得

冰島勁過西班牙

冰島踢波無feel唔計

牙朗入幾多波都好
都做唔到美斯係球場果種游刃有餘既級數！